好憎啲朋友淨係為打機先上水

中學識幾個摯友到依家，全女班，
其實幾肯定大家都當大家係best friend，每個人心目中都將對方放頭5，
但我真係完全唔明其中一個friend 咩心態，
比我地感覺係有事鐘無艷，無事夏迎春。

平日group chat 佢都長期睇住，不過已閱不回，
夜晚我哋成日都會開skype傾計，佢又經常性潛水，但明明唔係忙，寧願自己唔知喺屋企搞乜鬼野都唔上水，
但一發現我地喺group send啲遊戲野，就即刻超活躍咁問我哋係咪打梗機，即刻入skype
或者有時唔知佢係咪真係太無聊，入黎skype敷衍下我哋，一入黎第一句就問我哋：有咩機打呀？好悶呀！
有時我哋講梗正經嘢，佢冇啦啦講埋啲game嘢/無聊嘢。

其實講真，我唔係唔想理妳，但我真係好唔鍾意妳當正我哋只係機友關係咁，
除咗打機，妳個腦仲有乜嘢？
最奇怪係我哋同佢講唔得閒打機，佢又唔會自己走去打，
感覺係佢好想我哋幾個一齊打，但其實佢知我哋唔係超鍾意打機，最多都係一個禮拜打得一兩次，過下手癮就算。

有冇人有類似經歷/ 有嘢想分享

😀

搵返個女朋友

我黎頂左佢個位啦 好冇

其實我係咪應該真係要當面同佢講
但我又驚佢從此深潛，連見都見唔到佢

垃圾game唔講啦，總之正常大眾唔會玩

認真答你 人各有志
你想keep住呢段友誼 可能人地唔想呢
讀完書 出左黎做野 大家際遇都唔一樣
盡力keep過段友誼 若果keep唔到都真係冇辦法
無謂辛苦自己又辛苦人

唔岩聽請當我9up

明白 如果佢真係單純當我哋幾個機友咁我都覺得無謂再撐落去

你都弱智 唔重視你地就唔會keep住搵你地打機啦

其實唔使睇到咁大件事掛
我都係平時做自己嘢，到打機先上水嗰啲人

好過唔出聲啦

咁你覺得group chat完全唔覆又係咩一回事？ 仲有日常skype呢？

咁你係咪都將同你打機果班人既關係擺好前？

你地班八婆係到是是非非
你估個個都好似你地咁咩
你又唔係特別有野搵佢 唔出聲都正常姐
你話你搵佢佢已讀不回就抵屌啫
認住無參與你地啲是是非非
想話同你地打下機 聯絡下感情
又比你出post 話當你地水泡
咁憎呢啲朋友咪唔好做囉
由你有憎佢個種感覺
你都已經無當佢係你朋友啦

唔知點覆咪唔覆 日常skype真係難就時間阿ma

係
成世唔傾計都可以係朋友 樓主唔好咁封建

同樓主差唔多 不過我個fd連機都唔打

我哋都係閒話家常咋，好少講八婆是非嘢，反而佢自己講得多，我哋唔理佢，
你講得幾啱，可能我內心真係已經冇當佢朋友

唔係最friend嗰堆但亦都唔會話淨係機友囉，不過有咩多數會喺打機嗰陣打住傾，例如吹水或者約食飯之類